基本法無define香港範圍 點解樓市仲日日市

收返香港，樓市升多兩倍添，快啲收返香港

如果香港人真係care,第一樣就係移民

咪係
班港豬仲日日返工返得咁安樂

有錢移ge,一早買左樓，自己走左
留低D唔夠錢買，又唔夠錢走ge人

哪有錢